8.5大罷工文宣圖

快啲同我post ig sc fb send group airdrop share出去
「香港需要你」
「我地都係香港人，我願意罷工」
「為了僅餘的自由，香港人一齊罷工」
「你幫助過前線嗎？」
「為了香港，我們絕不放棄」
「勝利之路」
「謝謝你，香港人」
香港人 8月5號到時見

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

推

香港需要你

香港人 我地一齊罷工

香港人一齊罷工

光復香港
時代革命

香港人一齊罷工 8.5到時見

人手置頂得好辛苦

推
「香港需要你」
「我地都係香港人，我願意罷工」
「為了僅餘的自由，香港人一齊罷工」
「你幫助過前線嗎？」
「為了香港，我們絕不放棄」
「勝利之路」
「謝謝你，香港人」
香港人 8月5號到時見

我要罷工!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港人一齊罷工 就為了我們寶貴的自由

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

推

-----------------------------------------------------------------【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

我會集會
我會罷工

signed

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工
【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

我地都係香港人，我願意罷工

Dear police officer,

"Your friends dont care about you. They care about the unarmed people."

"They just want you to die for nothing."

"Think of your wife and kids crying in front of TV"

"What will your kids think of you when they grow up?"

"Daddy, why are you shooting old men and young schoolchildren?"

"are you doing what is good for HK?"

"who are you serving, really?"

"how will you explain to children what you are doing?"

"how would you feel if someone shot you?"

"Are you selling out your friends and neighbors?"

"Who are you really serving?"

"Who are you really protecting?"

"besides money and buddies, how happy are you with your life?"

"What will you tell yourself on your deathbed?"

Please help to translate!!

(突發) 地鐵匿名信恐嚇打算8月5罷工車長

文宣組有無得幫

幫推

push

試著說

85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (FMCG/Luxury)

支持!
自由不會天跌下來，係要人人付代價換取!!

我係香港人 我願意罷工

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

幫幫手大家！社交媒體我哋share咗，爭你咋

我會罷工

Push

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

推俾樓主
只要香港主要交通幹道用唔到，就會配合罷工罷市罷課

1. 香城紅磡海底隧道
集合點1:理工大學門口
集合點2:維多利亞公園銅鑼灣入口噴水池

2. 香城東區海底隧道/東區走廊
集合點：鰂魚涌公園

3. 香城獅子山隧道
集合點：浸會大學善衡校園

4. 香城大老山隧道
集合點：牛池灣公園

預計凌晨開始集合，清晨六點開始行動

你個名

唔該billy巴

文宣組又做野了

幫推
香港人一齊罷工 就為了我們寶貴的自由

我整咗張等大家轉圖形icon (FB, IG, whatsapp個啲) 都show得哂啲字

轉icon嘅影響力可能會大過就咁share出去

香港人齊罷工

Pish

推推

pushhh